# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-11 13:52-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-05-18 02:18+0000\n"
"Last-Translator: ho073 <ho073@naver.com>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#. #######################################################################################
#. ## Put only strings into this file that should be translated. Move all
#. other strings ##
#. ## into a separate file like strings_references.xml
#. ##
#. Label used for buttons, e.g. in dialogs
msgctxt "action_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. Label used for buttons, e.g. in dialogs
msgctxt "action_ok"
msgid "OK"
msgstr "확인"

msgctxt "action_save"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. This text is shown in the URL bar when it's empty
msgctxt "urlbar_hint"
msgid "Search or enter address"
msgstr "검색어 또는 주소 입력"

msgctxt "teaser"
msgid ""
"Automatic private browsing.\n"
"Browse. Erase. Repeat."
msgstr ""
"자동화된 개인 정보 보호 브라우저.\n"
"쓰고, 지우고. 쓰고, 지우고."

#. "Snackbar" shown after the user has pressed the 'erase' button at the end
#. of a browsing session
msgctxt "feedback_erase"
msgid "Your browsing history has been erased."
msgstr "페이지 탐색 기록이 삭제되었습니다."

#. "Snackbar" shown after the user has pressed the 'erase' button at the end
#. of a custom tab browsing session
msgctxt "feedback_erase_custom_tab"
msgid "Tab’s browsing history has been erased."
msgstr "탭의 탐색 기록이 삭제되었습니다."

#. This label is shown below the URL bar as soon as the user enters text.
#. Clicking the label will perform a search
#, c-format
msgctxt "search_hint"
msgid "Search for %1$s"
msgstr "%1$s 검색"

#. Menu item: Share the currently visible page
msgctxt "menu_share"
msgid "Share…"
msgstr "공유…"

#. Menu item: Report an issue on the current site
msgctxt "menu_report_site_issue"
msgid "Report Site Issue"
msgstr "사이트 이슈 보고"

#. Menu item: Switch to another browser to open the currently visible page.
#. %1$s will be       replaced with the name of the browser like: "Open in
#. Firefox" or "Open in Chrome". Some       links can be opened by native apps
#. that aren't a browser, e.g. "Open in YouTube"
#, c-format
msgctxt "menu_open_with_default_browser2"
msgid "Open in %1$s"
msgstr "%1$s로/으로 열기"

#. Menu item: Switch to another browser to open the currently visible page.
#. This menu item       will be shown if there are multiple browsers and we do
#. not know which one is the default       browser or in case Focus is actually
#. the default browser. Clicking this menu item will show       a screen with
#. multiple browsers (or other apps that can open the current URL) to choose
#. from.
msgctxt "menu_open_with_a_browser2"
msgid "Open in…"
msgstr "다른 브라우저로 열기"

#. Menu item: Add the current page as a shortcut to the device's home screen
#. (launcher).
msgctxt "menu_add_to_home_screen"
msgid "Add to Home screen"
msgstr "초기 화면에 추가하기"

#. Menu item: Shows information about features and changes that are new to
#. this version
msgctxt "menu_whats_new"
msgid "What's New"
msgstr "새로운 기능"

msgctxt "menu_settings"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "menu_about"
msgid "About"
msgstr "정보"

msgctxt "menu_help"
msgid "Help"
msgstr "도움말"

msgctxt "menu_rights"
msgid "Your Rights"
msgstr "사용자 권리"

#. Menu item: This is the label for a menu entry that shows how many trackers
#. have been blocked          for the currently loaded website. The number of
#. blocked trackers is shown below this label.          Next to this label is a
#. switch that allows the user to temporarily enable / disable the
#. blocking of trackers for the current browsing session - for example if the
#. current website          doesn't work correctly with blocked content.
msgctxt "menu_trackers_blocked_title"
msgid "Trackers blocked"
msgstr "차단된 추적기"

#. Menu item: This is the subtitle for the Trackers blocked menu entry that
#. shows how many     trackers have been blocked for the currently loaded
#. website.
msgctxt "menu_trackers_blocked_subtitle"
msgid "Turning this off may fix some site problems"
msgstr "이 기능을 끄면 일부 사이트 문제가 해결 될 수 있습니다."

#. Menu item: This is the label for turning off content blocking for the
#. current website.
msgctxt "menu_content_blocking"
msgid "Content Blocking"
msgstr "콘텐츠 차단"

#. This is the subtitle content blocking toggle
msgctxt "menu_content_blocking_subtitle"
msgid "Turn off to fix some sites"
msgstr "일부 사이트 문제 해결을 위해 끄기"

#. This is a small text at the bottom of the menu shown in a "custom tab" for
#. branding purposes.      See
#. https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/2106       %1$s will
#. be replaced by the app name (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "menu_custom_tab_branding"
msgid "Powered by %1$s"
msgstr "%1$s에서 지원"

#. This is the title of a dialog that shows all the share targets (apps or
#. contacts) when          sharing an URL.
msgctxt "share_dialog_title"
msgid "Share via"
msgstr "다음으로 공유"

#. While a browsing session is active (in the foreground or background) we
#. will show a notification          so that the user doesn't forget about the
#. website still being open. This text is shown in          the notification.
#. Clicking the notification will have the same effect as clicking the "erase"
#. button in the application.
msgctxt "notification_erase_text"
msgid "Erase browsing history"
msgstr "방문 기록 지우기"

#. Notification action to open Focus and resume the current browsing session.
msgctxt "notification_action_open"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#. Notification action to erase the current browsing session AND switch to
#. Focus (bring it          to the foreground)
msgctxt "notification_action_erase_and_open"
msgid "Erase and Open"
msgstr "지우고 열기"

#. On Android 7+ users can add a shortcut for erasing the browsing history to
#. the home screen.          This is the label for this shortcut. Android
#. recommends a maximum length of 10 characters.
msgctxt "shortcut_erase_short_label"
msgid "Erase"
msgstr "지우기"

#. The same as 'shortcut_erase_short_label' but more descriptive. The launcher
#. shows this          instead of the short title when it has enough space.
#. Android recommends a maximum length          of 25 characters.
msgctxt "shortcut_erase_long_label"
msgid "Erase browsing history"
msgstr "방문 기록 지우기"

#. On Android 7+ users can add a shortcut for erasing the browsing history to
#. the home screen.          This is the label for this shortcut. Android
#. recommends a maximum length of 10 characters.
msgctxt "shortcut_erase_and_open_short_label"
msgid "Erase & open"
msgstr "지우고 열기"

#. This is the label of an action we offer when the user selects text in other
#. third-party apps.          Clicking this action will launch Focus and
#. perform a search in the default search engine.
msgctxt "text_selection_search_action"
msgid "Search Privately"
msgstr "사생활 보호 검색"

#. Content of about focus. Argument 1 is the app name (Firefox Focus/Firefox
#. Klar/etc).          Argument 2 is the url for the learn-more link.
msgctxt "about_content"
msgid ""
"<p>%1$s puts you in control.</p>\n"
"<p>Use it as a private browser:\n"
"  <ul>\n"
"    <li>Search and browse right in the app</li>\n"
"    <li>Block trackers (or update settings to allow trackers)</li>\n"
"    <li>Erase to delete cookies as well as search and browsing history</li>\n"
"  </ul>\n"
"</p>\n"
"<p>%1$s is produced by Mozilla. Our mission is to foster a healthy, open Internet.<br/>\n"
"<a href=\"%2$s\">Learn more</a></p>"
msgstr ""
"<p>%1$s를 여러 기능으로 사용할 수 있습니다.</p>\n"
"<p>개인 정보 보호 브라우저로 사용:\n"
"  <ul>\n"
"    <li>앱에서 검색 및 브라우징하기</li>\n"
"    <li>추적기 차단(설정을 변경해 허용할 수 있음)</li>\n"
"    <li>인터넷 기록이나 검색 기록, 쿠키 삭제</li>\n"
"  </ul>\n"
"</p>\n"
"<p>%1$s는 Mozilla의 제품입니다. Mozilla의 사명은 건강하고 개방적인 인터넷을 조성하는 것입니다.<br/><a href=\"%2$s\">더 알아보기</a></p>"

#. Header for the Privacy and Security settings menu
msgctxt "preference_privacy_and_security_header"
msgid "Privacy & Security"
msgstr "개인정보 보호 및 보안"

#. Preference summary for settings related to privacy and security
msgctxt "preference_privacy_and_security_summary"
msgid "Tracking, cookies, data choices"
msgstr "추적, 쿠키, 데이터 선택"

#. Preference category description for settings related to search, set default
#. and autocomplete are settings a user can find and change inside the "search"
#. settings screen
msgctxt "preference_search_summary"
msgid "Set default, autocomplete"
msgstr "기본 설정, 자동 완성"

#. Preference category description for settings screen for settings related to
#. Mozilla
#. About the app and help are links that are inside this menu
#. %1$s will be replaced by the app name (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "preference_mozilla_summary"
msgid "About %1$s, help"
msgstr "%1$s 정보, 도움말"

#. Preference category for ad blocking
msgctxt "preference_category_ad_blocking"
msgid "Ad Blocking"
msgstr "광고 차단"

#. Preference category for ad blocking and tracking protection settings
msgctxt "preference_category_tracking_protection"
msgid "Tracking Protection"
msgstr "추적 방지"

#. Preference category for settings related to controlling web content
msgctxt "preference_category_web_content"
msgid "Web Content"
msgstr "웹 콘텐츠"

#. Preference category: stealth settings for while switching apps
msgctxt "preference_category_switching_apps"
msgid "Switching Apps"
msgstr "앱 전환"

#. Preference category for General Settings
msgctxt "preference_category_general"
msgid "General"
msgstr "일반"

#. Preference summary for General Settings category; the three things users
#. can find in this category
msgctxt "preference_general_summary"
msgid "Default browser, tabs, language"
msgstr "기본 브라우저, 탭, 언어"

#. Preference category for settings about sending usage data
msgctxt "preference_category_data_collection_use"
msgid "Data Collection & Use"
msgstr "데이터 수집 및 사용"

msgctxt "preference_category_search"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#. Title of "switch" preference that enables/disables search suggestions
msgctxt "preference_show_search_suggestions"
msgid "Get search suggestions"
msgstr "추천 검색어 켜기"

#. Description of the preference that enables/disables search suggestions
#. %1$s will be replaced by the app name (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "preference_show_search_suggestions_summary"
msgid "%1$s will send what you type in the address bar to your search engine"
msgstr "주소창에 입력을 하면 %1$s가 이를 검색 엔진에 보냄"

#. This label is shown below the name of the default search engine in settings
msgctxt "preference_search_engine_default"
msgid "Default"
msgstr "기본"

#. This label is shown above the currently selected search engine in settings
msgctxt "preference_search_engine_label"
msgid "Search engine"
msgstr "검색 엔진"

#. Text that is shown below a "switch" preference that is enabled.
msgctxt "preference_state_on"
msgid "On"
msgstr "사용 중"

#. Text that is shown below a "switch" preference that is disabled.
msgctxt "preference_state_off"
msgid "Off"
msgstr "사용 안 함"

#. Item in settings that will open a new preference screen for configuring the
#. URL autocomplete behavior.
msgctxt "preference_subitem_autocomplete"
msgid "URL Autocomplete"
msgstr "URL 자동 완성"

#. Title of "switch" preference that enables/disables autocomplete for the
#. default list
msgctxt "preference_switch_autocomplete_topsites"
msgid "For Top sites"
msgstr "자주 가는 사이트"

#. Summary for the toggle to enable autocomplete for the topsites list
msgctxt "preference_autocomplete_topsite_summary"
msgid "Enable to autocomplete more than 450 popular URLs in the address bar."
msgstr "자동 완성 기능을 활성화해서 450개가 넘는 자주 찾는 URL을 주소창에서 사용해 보세요."

#. Title of "switch" preference that enables/disables autocomplete for the
#. user-defined list
msgctxt "preference_switch_autocomplete_user_list"
msgid "For Sites You Add"
msgstr "내가 추가한 사이트"

#. Summary for the toggle to enable autocomplete for the user-defined list
msgctxt "preference_autocomplete_user_list_description"
msgid "Enable to autocomplete sites you add here."
msgstr "여기에 추가된 사이트에서 자동완성을 사용합니다."

#. Preference category: Manage (user-defined) sites
msgctxt "preference_category_autocomplete_manage_sites"
msgid "Manage sites"
msgstr "사이트 관리"

#. Item in autocomplete settings that will open a new preference screen for
#. adding and removing URLs to the user-defined list
msgctxt "preference_autocomplete_subitem_manage_sites"
msgid "Manage sites"
msgstr "사이트 관리"

#. Action at the bottom of the list of custom autocomplete URLs that will open
#. a new screen to add a new URL to the list.
msgctxt "preference_autocomplete_action_add"
msgid "+ Add custom URL"
msgstr "+ 사용자 정의 URL 추가"

#. Title of the screen for adding custom autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_title_add"
msgid "Add custom URL"
msgstr "사용자 정의 URL 추가"

#. Label for the button to quick add custom autocomplete URLs.
msgctxt "custom_autocomplete_quick_add"
msgid "Add custom URL"
msgstr "사용자 정의 URL 추가"

#. Label for the button to quick add the current URL to the custom
#. autocomplete list
msgctxt "add_custom_autocomplete_label"
msgid "Add link to autocomplete"
msgstr "자동 완성 링크 추가"

#. Preference category for settings about cookies and site data
msgctxt "preference_category_cookies"
msgid "Cookies and Site Data"
msgstr "쿠키와 사이트 데이터"

#. Preference category for settings about data choices
msgctxt "preference_category_data_choices"
msgid "Data Choices"
msgstr "데이터 선택"

#. Title of the screen for removing custom autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_title_remove"
msgid "Remove custom URLs"
msgstr "사용자 정의 URL 삭제"

#. A link to SUMO at autocomplete settings.
msgctxt "preference_autocomplete_learn_more"
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#. Preference summary: Custom (user-defined) autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_custom_summary"
msgid "Add and manage custom autocomplete URLs."
msgstr "사용자 정의 자동 완성 URL 추가하고 관리합니다."

#. Label for the "custom autocomplete URL" input field
msgctxt "preference_autocomplete_add_title"
msgid "URL to add"
msgstr "추가할 URL"

#. "Hint" text for the "custom autocomplete URL" input field. Shown when the
#. field is empty.
msgctxt "preference_autocomplete_add_hint"
msgid "Paste or enter URL"
msgstr "URL 입력 또는 붙여넣기"

#. Example how a custom domain autocomplete URL be added (e.g. without
#. http://)
msgctxt "preference_autocomplete_add_example2"
msgid "Example: mozilla.org"
msgstr "예: mozilla.org"

#. To be removed once the new hint has been translated
msgctxt "preference_autocomplete_add_example"
msgid "Example: example.com"
msgstr "예: example.com"

#. Confirmation "snackbar" shown after a new custom autocomplete URL has been
#. added.
msgctxt "preference_autocomplete_add_confirmation"
msgid "New custom URL added."
msgstr "새 사용자 정의 URL이 추가되었습니다."

#. Menu item to remove existing autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_menu_remove"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Button that
#. will delete all selected custom autocomplete URLs.
msgctxt "preference_autocomplete_action_remove_content_description"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#. Error message shown if the entered custom autocomplete URL is not valid or
#. empty.
msgctxt "preference_autocomplete_add_error"
msgid "Double-check the URL you entered."
msgstr "입력한 URL을 다시 확인하세요."

msgctxt "preference_language"
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. This is shown when the user hasn't set a focus specific language, i.e. when
#. Focus          is using the system default language.
msgctxt "preference_language_systemdefault"
msgid "System default"
msgstr "시스템 기본값"

msgctxt "preference_category_privacy"
msgid "Privacy"
msgstr "개인 정보"

msgctxt "preference_privacy_ads_block_ads"
msgid "Block ads and other annoyances"
msgstr "광고 및 기타 간섭 차단"

#. Description for the toggle to block ads and some other annoyances on the
#. web.         Do not translate: "Easylist", "EasyPrivacy", "Fanboy's
#. Annoyance" or "777Guard Mobile Ad Filter"
msgctxt "preference_privacy_ads_block_ads_summary"
msgid "Stops ads and other annoyances using block lists from Easylist, EasyPrivacy, Fanboy’s Annoyance, and 777Guard Mobile Ad Filter"
msgstr "Stops ads and other annoyances using block lists from Easylist나 EasyPrivacy, Fanboy’s Annoyance, 777Guard Mobile Ad Filter를 사용하여 광고와 기타 간섭 항목을 차단함"

msgctxt "preference_privacy_block_analytics"
msgid "Block analytic trackers"
msgstr "분석용 추적기 차단"

msgctxt "preference_privacy_block_ads"
msgid "Block ad trackers"
msgstr "광고 추적기 차단"

#. Description for the toggle that blocks and remove ads from webpages that
#. are designed to track your visiting behavior
msgctxt "preference_privacy_block_ads_new_summary"
msgid "Removes ads designed to track site visits even if you don’t tap them"
msgstr "탭하지 않아도 방문한 사이트를 추적하는 광고를 차단"

#. Description for the toggle that Blocks trackers (scripts) that are designed
#. to analyze and measure user interaction
msgctxt "preference_privacy_block_analytics_new_summary"
msgid "Blocks trackers that analyze and measure interactions like tapping and scrolling"
msgstr "탭이나 스크롤과 같은 동작을 분석하고 측정하는 추적기를 차단"

msgctxt "preference_privacy_block_social"
msgid "Block social trackers"
msgstr "소셜 추적기 차단"

#. Description for the toggle that Blocks social-media related trackers
#. (scripts), including the ones that embed share buttons
msgctxt "preference_privacy_block_social_new_summary"
msgid "Stops social-media related trackers embedded on websites, including social share buttons"
msgstr "웹사이트나 소셜 공유 버튼에 포함된 소설 미디어 관련 추적기를 차단"

msgctxt "preference_privacy_block_content"
msgid "Block other content trackers"
msgstr "기타 콘텐츠 추적기 차단"

#. Description for the toggle that blocks other trackers
msgctxt "preference_privacy_block_content_new_summary"
msgid "Blocks tracking activity, but may cause some sites and pages to behave unexpectedly"
msgstr "추적 활동을 차단하지만 일부 사이트와 페이지가 의도치 않게 작동할 수 있음"

msgctxt "preference_privacy_category_cookies"
msgid "Block cookies"
msgstr "쿠키 차단"

#. Three options for Cookie blocking. Yes (All cookies Blocked), Block
#. 3rd-party cookies     only (Only 3rd-party Cookies Blocked), No (No cookies
#. blocked)
msgctxt "preference_privacy_should_block_cookies_no_option"
msgid "No"
msgstr "아니오"

msgctxt "preference_privacy_should_block_cookies_third_party_tracker_cookies_option"
msgid "Block 3rd-party tracker cookies only"
msgstr "제 3자 추적기 쿠키 만 차단"

msgctxt "preference_privacy_should_block_cookies_third_party_only_option"
msgid "Block 3rd-party cookies only"
msgstr "제 3자 쿠키만 차단"

msgctxt "preference_privacy_should_block_cookies_yes_option"
msgid "Yes"
msgstr "예"

#. New four options for Cookie blocking
msgctxt "preference_privacy_block_cookies_no"
msgid "No (allow all cookies)"
msgstr "아니요(모든 쿠키 허용)"

msgctxt "preference_privacy_block_cookies_third_party_tracker"
msgid "Block third-party trackers cookies (recommended)"
msgstr "제 3자 추적기 쿠키 차단(권장)"

msgctxt "preference_privacy_block_cookies_third_party_only"
msgid ""
"Block all third-party cookies \n"
"(may cause websites to break)"
msgstr ""
"모든 제 3자 추적기 쿠기 차단\n"
"(웹사이트가 꺠질 수 있음)"

msgctxt "preference_privacy_block_cookies_yes"
msgid "Block all cookies (will cause websites to break)"
msgstr "모든 쿠키 차단(웹사이트가 깨지게 됨)"

#. Preference Title: Biometrics can be used to unlock Focus if the previous
#. session's data was not erased by the user.
msgctxt "preference_security_biometric"
msgid "Use fingerprint to unlock app"
msgstr "잠금 헤제에 지문을 사용"

#. Preference Summary: Biometrics (iris scan, fingerprint, or facial scan) can
#. be used to unlock Focus if the app had a URL         open when the app was
#. last run to ensure that only the phone's owner can view a previous session.
#. %1$s will be replaced by the app name (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "preference_security_biometric_summary"
msgid "Your fingerprint can unlock %1$s if a URL is already opened in the app. Stealth will be turned on."
msgstr "앱에 URL이 이미 열려 있다면 지문으로 %1$s를 잠금 해제 할 수 있습니다. 스텔스가 켜집니다."

#. Preference Title: Secure Mode is a setting that prevents the app's content
#. to show up in the "recent apps" screen          and prevents the user from
#. taking screenshots or casting the app to other displays.
msgctxt "preference_privacy_secure_mode"
msgid "Stealth"
msgstr "스텔스"

#. Preference Summary: Stealth mode (previously "Secure mode") is a setting
#. that prevents the      app's content (in our case especially the content of
#. webpages) to show up in the "recent apps"      screen. Additionally Android
#. will prevent the user from taking screenshots or casting the app      to
#. other displays.
msgctxt "preference_privacy_stealth_summary"
msgid "Hide webpages when switching apps and block taking screenshots."
msgstr "앱 전환 시 웹페이지를 감추고 스크린샷을 못찍게 합니다."

msgctxt "preference_category_security"
msgid "Security"
msgstr "보안"

msgctxt "preference_category_performance"
msgid "Performance"
msgstr "성능"

msgctxt "preference_performance_block_webfonts"
msgid "Block Web fonts"
msgstr "웹 폰트 차단"

#. This text is shown below the setting for disabling web fonts. Some websites
#. use icons/images from a font and those do not show up if fonts are blocked.
msgctxt "preference_performance_block_webfonts_summary"
msgid "May result in missing icons or images"
msgstr "아이콘 또는 이미지가 누락될 수 있음"

msgctxt "preference_performance_block_javascript"
msgid "Block JavaScript"
msgstr "JavaScript 차단"

#. This text is shown below setting for disabling JavaScript. Some websites
#. may not work correctly when JavaScript is disabled
msgctxt "preference_performance_block_javascript_summary"
msgid "Pages may load faster, but may also behave unexpectedly"
msgstr "페이지가 더 빠르게 로드될 수 있지만 에상치 못한 동작을 할 수도 있음"

#. This preference does not set Focus as the default browser but instead links
#. to Android's      "default apps" settings screen or if not supported by this
#. Android version to a SUMO page describing      how to set Focus as a default
#. browser.       %1$s will be replaced by the app name (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "preference_default_browser2"
msgid "Make %1$s default browser"
msgstr "%1$s를 기본 브라우저로 설정"

msgctxt "preference_category_mozilla"
msgid "Mozilla"
msgstr "Mozilla"

msgctxt "preference_mozilla_telemetry2"
msgid "Send usage data"
msgstr "사용 정보 보내기"

#. A link to SUMO at the end of the summary
#. (preference_mozilla_telemetry_summary2) of the "Send anonymous usage data"
#. setting.
msgctxt "preference_mozilla_telemetry_summary"
msgid "Learn more"
msgstr "상세정보"

#. %1$s will be replaced with the name of the app (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "preference_mozilla_telemetry_summary2"
msgid "Mozilla strives to collect only what we need to provide and improve %1$s for everyone."
msgstr "Mozilla는 %1$s 이용에 더 나은 서비스를 제공하고 향상시키는 데 오직 필요한 정보만을 수집합니다."

#. In-app link (in settings) to Focus privacy notice.
msgctxt "preference_privacy_notice"
msgid "Privacy Notice"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

#. Item in Preferences that shows the about page. Parameter 1 is the app name,
#. i.e. Firefox Focus/Firefox Klar.
#, c-format
msgctxt "preference_about"
msgid "About %1$s"
msgstr "%1$s에 대한 정보"

#. Header for the list of installed search engines
msgctxt "preference_search_installed_search_engines"
msgid "Installed search engines"
msgstr "설치된 검색 엔진 모음"

#. Action for restoring the default list of search engines
msgctxt "preference_search_restore"
msgid "Restore default search engines"
msgstr "기본 검색 엔진 설정 초기화"

#. Action for adding an additional search engine to the list.     The "+" is
#. used to emphasize that this is an "add" action
msgctxt "preference_search_add2"
msgid "+ Add another search engine"
msgstr "+ 또 다른 검색 엔진 추가"

msgctxt "preference_search_remove_title"
msgid "Remove search engines"
msgstr "검색 엔진 삭제"

msgctxt "preference_search_remove"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#. Title: Homescreen tips settings toggle to determine whether or not tips are
#. displayed when      a user first launches the app.
msgctxt "preference_homescreen_tips"
msgid "Show home screen tips"
msgstr "홈 스크린 팁 표시"

#. Clickable action text that shows when user long-presses on a search engine
#. search field (this is similar to paste or copy when long-pressing a text
#. field)
msgctxt "action_option_add_search_engine"
msgid "Add search engine"
msgstr "검색 엔진 추가"

msgctxt "search_add_manually_name_hint"
msgid "Search engine name"
msgstr "검색 엔진 이름"

msgctxt "search_add_manually_string"
msgid "Search string to use"
msgstr "사용할 검색 문구"

msgctxt "search_add_manually_save"
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. Example of search engine url
#, c-format, python-format
msgctxt "search_add_manually_example"
msgid "Example: example.com/search/?q=%s"
msgstr "예: example.com/search/?q=%s"

msgctxt "search_add_confirmation"
msgid "New search engine added."
msgstr "새 검색 엔진이 추가되었습니다."

msgctxt "search_add_error_empty_name"
msgid "Enter search engine name"
msgstr "검색 엔진 이름을 입력하세요"

msgctxt "search_add_error_duplicate_name"
msgid "An installed search engine is already using that name."
msgstr "설치된 검색 엔진이 이미 해당 이름을 사용하고 있습니다."

msgctxt "search_add_error_empty_search"
msgid "Enter search string"
msgstr "검색어를 입력하세요"

msgctxt "search_add_error_format"
msgid "Check that search string matches Example format"
msgstr "검색어가 예시 형식과 일치하는 지 확인하세요"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Clear text in
#. URL bar
msgctxt "content_description_clear_input"
msgid "Clear input"
msgstr "입력 값 초기화"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Clicking on the
#. website overlay      while in typing mode will dismiss and go back to the
#. browser. This text will be read when the      overlay if focused. See
#. https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/50
msgctxt "content_description_dismiss_input"
msgid "Dismiss"
msgstr "취소"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Erase button:
#. Erase the browsing      history and go back to the home screen.
msgctxt "content_description_erase"
msgid "Erase browsing history"
msgstr "탐색 기록 지우기"

#. If the user has multiple tabs open we will show an addition "floating
#. action button" showing how many tabs are open.      This string is not
#. displayed and read only by screenreaders. %1$s will be replaced with the
#. number of open tabs. This       button will only be visible when there is
#. more than one tab open (>= 2).
#, c-format
msgctxt "content_description_tab_counter"
msgid "Tabs open: %1$s"
msgstr "열린 탭: %1$s"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Lock icon
#. showed in the URL bar for      https pages..
msgctxt "content_description_lock"
msgid "Secure connection"
msgstr "보안 연결"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service once we start      loading a website
msgctxt "accessibility_announcement_loading"
msgid "Loading"
msgstr "로딩 중"

#. This text is not visible. Instead it will be read by the accessibility
#. service once we      finished loading a website
msgctxt "accessibility_announcement_loading_finished"
msgid "Website loaded"
msgstr "웹 사이트 불러옴"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): "Three dot"
#. menu button.
msgctxt "content_description_menu"
msgid "More options"
msgstr "옵션 더보기"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): "Three dot"
#. menu button used     on home screen
msgctxt "indicator_content_description_menu"
msgid "More options button"
msgstr "추가 옵션 버튼"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Navigate
#. forward (browsing history)
msgctxt "content_description_forward"
msgid "Navigate forward"
msgstr "앞으로 가기"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Reload current
#. website
msgctxt "content_description_reload"
msgid "Reload website"
msgstr "웹 사이트 다시 불러오기"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Navigate back
#. (browsing history)
msgctxt "content_description_back"
msgid "Navigate back"
msgstr "뒤로 가기"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Stop loading
#. the current website. This button will turn into the refresh button once
#. loading has been completed (see content_description_reload)
msgctxt "content_description_stop"
msgid "Stop loading website"
msgstr "웹사이트 로딩 중지"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): Custom Tab exit
#. button - closes the custom tab and returns to the previous app.
msgctxt "content_description_customtab_exit"
msgid "Return to previous app"
msgstr "이전 앱으로 돌아가기"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): This is the
#. description for the ImageView in the menu that displays          the number
#. of trackers blocked for the current session
msgctxt "content_description_trackers_blocked"
msgid "Number of trackers blocked"
msgstr "차단된 추적기 수"

#. Content description (not visible, for screen readers etc.): This is the
#. description for the switch in the menu that temporarily disables/enables
#. content blocking for the current session
msgctxt "content_description_blocking_switch"
msgid "Block trackers"
msgstr "추적기 차단"

msgctxt "your_rights"
msgid "Your Rights"
msgstr "권리"

msgctxt "external_app_prompt_title"
msgid "Open link in another app"
msgstr "다른 앱으로 링크 열기"

#. This string is shown when the user has clicked a link that needs to be
#. opened in a different app.          Argument 2 is the external app name,
#. argument 1 is our name (i.e. Firefox Focus, or Firefox Klar).
#, c-format
msgctxt "external_app_prompt"
msgid "You can leave %1$s to open this link in %2$s."
msgstr "%2$s로 링크를 열면 %1$s를 떠나게 됩니다."

#. This text is the title of a dialog shown if no app could be found for a
#. custom link protocol.
msgctxt "external_app_prompt_no_app_title"
msgid "Find an app that can open link"
msgstr "링크를 열 수 있는 앱 찾기"

#. This text is shown in a dialog if no app could be found for a custom link
#. protocol. %1$s is the name of the app (i.e. Firefox Focus) and %2$s is the
#. name of          the app store installed on the device (usually that's
#. Google Play).
#, c-format
msgctxt "external_app_prompt_no_app"
msgid "None of the apps on your device are able to open this link. You can leave %1$s to search %2$s for an app that can."
msgstr "이 링크를 열 수 있는 앱이 설치돼있지 않습니다. %1$s를 종료하고 %2$s를 열어 이 링크를 열 수 있는 앱을 찾을 수 있습니다."

#. This label is shown above a list of apps that can be used to open a given
#. link
msgctxt "external_multiple_apps_matched_exit"
msgid "Exit Private Browsing?"
msgstr "개인 정보 보호 브라우징을 종료할까요?"

#. Snackbar that will be displayed after a download has completed. %1$s will
#. be replaced with the file name.
#, c-format
msgctxt "download_snackbar_finished"
msgid "%1$s finished"
msgstr "%1$s 다운로드됨"

#. Snackbar action to immediately open the successfully downloaded file.
msgctxt "download_snackbar_open"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#. Download dialog: Warns users that downloaded files will not be deleted even
#. when erasing history. %1$s will be replaced with the app name (i.e. Firefox
#. Focus).
msgctxt "download_dialog_warning"
msgid "Downloaded files <b>will not be deleted</b> when you erase %1$s history."
msgstr "다운로드된 파일은 <b>%1$s 방문기록을 삭제할 때 </b>지워집니다."

#. Title of download dialogue
msgctxt "download_dialog_title"
msgid "Download File"
msgstr "파일 다운로드"

#. Option in download dialogue to cancel a download
msgctxt "download_dialog_action_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. Option in download dialogue to start a download
msgctxt "download_dialog_action_download"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#. The page html title (i.e. the <title> tag content)
msgctxt "errorpage_title"
msgid "Problem loading page"
msgstr "페이지를 불러오는 데에 문제가 발생했습니다"

msgctxt "errorpage_refresh"
msgid "Try Again"
msgstr "다시 시도하기"

msgctxt "error_connectionfailure_title"
msgid "Unable to connect"
msgstr "연결할 수 없음"

msgctxt "error_connectionfailure_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"        <li>The site could be temporarily unavailable or too busy. Try again in a few moments.</li>\n"
"        <li>If you are unable to load any pages, check your mobile device’s data or Wi-Fi connection.</li>\n"
"      </ul>"
msgstr ""
"<ul>\n"
"        <li>이 사이트가 현재 응답하지 않습니다. 잠시 후에 다시 시도해보세요.</li>\n"
"        <li>만약 어떤 페이지도 불러오지 못한다면, 기기의 데이터 연결 상태나 Wi-Fi 상태를 확인해주세요.</li>\n"
"      </ul>"

msgctxt "error_timeout_title"
msgid "The connection timed out"
msgstr "연결 시간이 초과되었습니다"

msgctxt "error_hostLookup_title"
msgid "Server not found"
msgstr "서버를 찾을 수 없습니다"

msgctxt "error_hostLookup_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"        <li>Check the address for typing errors such as\n"
"          <strong>ww</strong>.example.com instead of\n"
"          <strong>www</strong>.example.com</li>\n"
"        <li>If you are unable to load any pages, check your device’s data or Wi-Fi connection.</li>\n"
"      </ul>"
msgstr ""
"<ul>\n"
"        <li>주소에서 다음과 같은 오타를 확인해보세요\n"
"          <strong>www</strong>.example.com 대신\n"
"          <strong>ww</strong>.example.com</li>\n"
"        <li>만약 어떤 페이지도 불러오지 못한다면, 기기의 데이터 연결 상태나 Wi-Fi 상태를 확인해주세요.</li>\n"
"      </ul>"

msgctxt "error_malformedURI_title"
msgid "The address isn’t valid"
msgstr "주소가 올바르지 않습니다"

msgctxt "error_malformedURI_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"  <li>Web addresses are usually written like <strong>http://www.example.com/</strong></li>\n"
"  <li>Make sure that you’re using forward slashes (i.e. <strong>/</strong>).</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul>\n"
"  <li>웹 주소는 <strong>http://www.example.com/</strong>와 같이 생겼습니다.</li>\n"
"  <li>사선(<strong>/</strong>)을 제대로 쳤는지 확인해보세요.</li>\n"
"</ul>"

msgctxt "error_redirectLoop_title"
msgid "The page isn’t redirecting properly"
msgstr "페이지가 제대로 이동되지 않았습니다"

msgctxt "error_redirectLoop_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"  <li>This problem can sometimes be caused by disabling or refusing to accept cookies.</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul>\n"
"  <li>이 문제는 브라우저에서 쿠키 접근을 불가능하게 했을 때 발생할 수 있습니다.</li>\n"
"</ul>"

msgctxt "error_unsupportedprotocol_title"
msgid "The address wasn’t understood"
msgstr "인식할 수 없는 주소입니다"

msgctxt "error_unsupportedprotocol_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"  <li>You might need to install other software to open this address.</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul>\n"
"  <li>이 주소를 열기 위해선 다른 프로그램을 설치해야 합니다.</li>\n"
"</ul>"

msgctxt "error_sslhandshake_title"
msgid "Secure connection failed"
msgstr "보안 연결 실패"

msgctxt "error_sslhandshake_message"
msgid ""
"<ul>\n"
"  <li>This could be a problem with the server’s configuration, or it could be\n"
"someone trying to impersonate the server.</li>\n"
"  <li>If you have connected to this server successfully in the past, the error may\n"
"be temporary, and you can try again later.</li>\n"
"</ul>"
msgstr ""
"<ul>\n"
"  <li>이는 서버의 구성에 문제가 있거나 누군가가 만든 가짜 서버로 연결시키려고 할 때 발생될 수 있습니다.</li>\n"
"  <li>만약 이전에 서버에 제대로 연결됐던 적이 있었다면, 에러가 잠깐동안만 발생한 것일 확률이 높습니다. 나중에 다시 시도해보세요.</li>\n"
"</ul>"

msgctxt "error_generic_title"
msgid "Oops"
msgstr "앗! 이런"

msgctxt "error_generic_message"
msgid "We can’t load this page for some reason."
msgstr "페이지를 불러오지 못했습니다."

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_open_in_app"
msgid "Open with app"
msgstr "앱으로 열기"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_link_share"
msgid "Share link"
msgstr "링크 공유"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_link_copy"
msgid "Copy link address"
msgstr "링크 주소 복사"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_share"
msgid "Share image"
msgstr "이미지 공유"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_copy"
msgid "Copy image address"
msgstr "이미지 주소 복사"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on an image
msgctxt "contextmenu_image_save"
msgid "Save image"
msgstr "이미지 저장"

#. Label used in the contextmenu shown when long-pressing on a link
msgctxt "contextmenu_open_in_new_tab"
msgid "Open link in new tab"
msgstr "새 탭으로 링크 열기"

#. This is a warning shown in the browser's context menu (when long pressing
#. an image). %1$s will be replaced with the long name of the app (e.g. Firefox
#. Focus).
msgctxt "contextmenu_image_warning"
msgid "Saved and shared images <b>will not be deleted</b> when you erase %1$s history."
msgstr "%1$s 기록을 지울 때 <b>저장 및 공유된 이미지</b>는 삭제되지 않습니다."

#. First run tour (Default browser): Title
msgctxt "firstrun_defaultbrowser_title"
msgid "Power up your privacy"
msgstr "개인정보 보호 강화하기"

#. First run tour (Default browser): Text.
msgctxt "firstrun_defaultbrowser_text_new"
msgid "Block content like ads and code that follow you around the web and slow you down. Turn on ad blocking to browse faster without annoying ads."
msgstr "웹에서 사용자를 따라다니고 느리게 하는 광고와 같은 콘텐츠와 코드를 차단합니다. 성가신 광고 없이 빠른 탐색을 위해서 광고 차단을 활성화 하세요."

#. First run tour (Search): Title
msgctxt "firstrun_search_title"
msgid "Your search, your way"
msgstr "검색을 내 입맛대로"

#. First run tour (Search): Text
msgctxt "firstrun_search_text"
msgid "Searching for something different? Choose another default search engine in Settings."
msgstr "다른 방식으로 검색을 원하세요? 설정에서 다른 검색 엔진을 기본값으로 선택할 수 있습니다."

#. First run tour (Shortcut): Title
msgctxt "firstrun_shortcut_title"
msgid "Add shortcuts to your home screen"
msgstr "초기 화면에 바로 가기 추가"

#. First run tour (Shortcut): Text. %1$s will be replaced with the name of the
#. app (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "firstrun_shortcut_text"
msgid "Return to your favorite sites in %1$s quickly. Just select \"Add to Home screen\" from the %1$s menu."
msgstr "%1$s에서는 자주 방문하는 사이트로 빠르게 이동할 수 있습니다. %1$s 메뉴에서 \"초기 화면에 추가하기\" 를 이용하세요."

#. First run tour (Privacy): Title
msgctxt "firstrun_privacy_title"
msgid "Make privacy a habit"
msgstr "사생활 보호를 습관처럼"

#. First run tour (Privacy): Text. %1$s will be replaced with the name of the
#. app (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "firstrun_privacy_text"
msgid "Set %1$s as your default browser and get the benefits of private browsing when you open webpages from other apps."
msgstr "%1$s 를 기본 브라우저로 설정하시면, 다른 앱에서 웹페이지를 열어볼 때 언제든지 개인 정보 보호의 혜택을 누릴 수 있습니다."

msgctxt "firstrun_close_button"
msgid "OK, got it!"
msgstr "알겠습니다!"

msgctxt "firstrun_skip_button"
msgid "Skip"
msgstr "건너뛰기"

msgctxt "firstrun_next_button"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#. Title for intro card shown to users after updating. %1$s will be replaced
#. with the name of the app (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "block_ads_card_title"
msgid "%1$s is ready to block ads"
msgstr "%1$s가 광고를 차단할 준비가 되었습니다."

#. Description for intro card shown to users after updating.
msgctxt "block_ads_card_description"
msgid "New feature! Browse faster by stopping ads and code that follow you around the web."
msgstr "새기능입니다! 웹에서 사용자를 따라다니는 광고와 코드를 차단하고 브라우징 속도를 높이세요."

#. Indicator that no trackers are being blocked because content blocking is
#. disabled; normally shows the number of blocked trackers
msgctxt "content_blocking_disabled"
msgid "-"
msgstr "-"

#. Label of the action that will add the current website to the home screen
#. (shown in the confirmation dialog).
msgctxt "dialog_addtohomescreen_action_add"
msgid "Add"
msgstr "추가"

#. Label of the action that will close the dialog and not add anything to the
#. home screen (shown in the confirmation dialog).
msgctxt "dialog_addtohomescreen_action_cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. When tracking protection is disabled for the current session then we will
#. show this warning in the "Add to home screen" dialog to          let the
#. user know that the shortcut will always be opened with tracking protection
#. disabled.
msgctxt "dialog_addtohomescreen_tracking_protection"
msgid "Shortcut will open with Tracking Protection disabled"
msgstr "바로 가기가 추적 차단 기능이 해제된 상태에서 열립니다"

#. The user visible name of the "notification channel" (Android 8+ feature)
#. for the ongoing notification shown while a browsing session is active.
#. The recommended maximum length is 40 characters; the value may be truncated
#. if it is too long.      * To understand what notification channels are, see:
#. https://www.androidcentral.com/notification-channels     * To see how this
#. string will look like in Android's UI, see:
#. https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/863#issuecomment-324105723
msgctxt "notification_browsing_session_channel_name"
msgid "Private browsing session"
msgstr "개인 정보 보호 브라우징 세션"

#. The user visible description of the "notification channel" (Android 8+
#. feature) for the ongoing notification shown while a browsing session is
#. active.     The recommended maximum length is 300 characters; the value may
#. be truncated if it is too long. %1$s will be replaced with the name of the
#. app (e.g. Firefox Focus).      * To understand what notification channels
#. are, see: https://www.androidcentral.com/notification-channels     * To see
#. how this string will look like in Android's UI, see:
#. https://github.com/mozilla-mobile/focus-android/issues/863#issuecomment-324105723
#, c-format
msgctxt "notification_browsing_session_channel_description"
msgid "Notifications let you erase your %1$s session with a tap. You don’t need to open the app or see what’s running in your browser."
msgstr "알림에서는 %1$s 세션을 탭 한번으로 삭제할 수 있습니다. 앱을 실행하거나 브라우저에 열려 있는 세션을 확인할 필요가 없습니다."

#. Label for a button in the "tabs tray" to erase the browsing history (closes
#. all tabs and removes associated data).
msgctxt "tabs_tray_action_erase"
msgid "Erase browsing history"
msgstr "방문 기록 삭제"

#. If the user decides to open the current page in another browser and if
#. Firefox is not installed then we show this       item in the list of
#. browsers. Clicking it will open the app store installed on the device
#. (usually that's Google Play).
msgctxt "download_firefox"
msgid "Download Firefox"
msgstr "Firefox 다운로드"

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Focus)
msgctxt "your_rights_content1"
msgid "%1$s is free and open source software made by Mozilla and other contributors."
msgstr "%1$s는 Mozilla와 다른 공헌자들이 만들고 배포하는 무료 오픈 소스 소프트웨어 입니다."

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Focus)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the MPL (e.g. https://www.mozilla.org/en-US/MPL/)
msgctxt "your_rights_content2"
msgid "%1$s is made available to you under the terms of the <a href=\"%2$s\">Mozilla Public License</a> and other open source licenses."
msgstr "%1$s는 <a href=\"%2$s\">Mozilla 공개 라이선스</a> 및 기타 다른 오픈 소스 라이선스 이용 약관에 따라 제공됩니다."

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Focus)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the trademark policy (e.g.
#. https://www.mozilla.org/foundation/trademarks/policy/)
msgctxt "your_rights_content3"
msgid ""
"You are not granted any rights or licenses to the trademarks of the Mozilla Foundation or any party, including the Mozilla, Firefox or %1$s names or logos. Additional information may be found <a "
"href=\"%2$s\">here</a>."
msgstr "귀하는 Mozilla와 Firefox, %1$s 명칭이나 로고를 포함한 Mozilla 재단 및 다른 서비스 제공자 소유의 지적재산권으로 보호받는 권리나 라이선스가 부여되는 것이 아님을 인지하셔야 합니다. 추가적인 정보는 <a href=\"%2$s\">다음</a>을 참고하시기 바랍니다."

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Focus)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the list of licenses used by the dependencies.
msgctxt "your_rights_content4"
msgid "Additional source code for %1$s is available under various other free and open source <a href=\"%2$s\">licenses</a>."
msgstr "%1$s의 소스 코드는 기타 다양한 무료 및 오픈 소스 <a href=\"%2$s\">라이선스</a> 계약에 따라 무료로 제공됩니다."

#. Text shown in the "Your rights" screen.     %1$s will be replaced with the
#. name of the app (e.g. Firefox Focus)     %2$s will be replaced with a URL
#. linking to the GPL     %3$s will be replaced with a URL linking to the
#. tracking protection wiki page (e.g.
#. https://wiki.mozilla.org/Security/Tracking_protection#Lists)
msgctxt "your_rights_content5"
msgid "%1$s also uses blocklists provided by Disconnect, Inc. as separate and independent works under the <a href=\"%2$s\">GNU General Public License v3</a>, and available <a href=\"%3$s\">here</a>."
msgstr "%1$s는 Disconnect, Inc에서 제공하는 차단목록에서 <a href=\"%2$s\">GNU General Public License v3</a>를 바탕으로 자체적으로 별도로 관리하는 차단목록을 사용합니다. 자세한 내용은 <a href=\"%3$s\">다음</a>에서 확인할 수 있습니다."

#. Text shown in prompts for GeckoView
msgctxt "gv_prompt_username_hint"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

msgctxt "gv_prompt_password_hint"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "gv_prompt_clear"
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#. Text shown in Security Information Popup
#. Text to denote secure or insecure connection
msgctxt "security_popup_secure_connection"
msgid "Secure Connection"
msgstr "안전한 연결"

msgctxt "security_popup_insecure_connection"
msgid "Insecure Connection"
msgstr "안전하지 않은 연결"

#. %1$s will be replaced with organization that granted the SSL certificate
#, c-format
msgctxt "security_popup_security_verified"
msgid "Verified by: %1$s"
msgstr "인증: %1$s"

#. Content Description of Security Icon in toolbar
msgctxt "site_security_icon_content_description"
msgid "Site Security"
msgstr "사이트 보안"

msgctxt "preference_autocomplete_duplicate_url_error"
msgid "URL already exists"
msgstr "URL이 이미 존재함"

#. Label for the Find in page button
msgctxt "find_in_page"
msgid "Find in Page"
msgstr "페이지내 검색"

#. Watermark/Hint for the find in page input field
msgctxt "find_in_page_input"
msgid "Find in page"
msgstr "페이지내 검색"

#. String to show the number of results found in the page and the
#. position the user is at. The first argument is the position, the second
#. argument is the total
#, c-format
msgctxt "find_in_page_result"
msgid "%1$d/%2$d"
msgstr "%1$d/%2$d"

#. String to be read by the accessibility service presenting the number of
#. results found in the page         and the position the user is at. The first
#. argument is the position, the second argument is the total
#, c-format
msgctxt "accessibility_find_in_page_result"
msgid "%1$d out of %2$d"
msgstr "%2$d 중 %1$d"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the next
#. result button
msgctxt "accessibility_next_result"
msgid "Find next result"
msgstr "다음 결과 찾기"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the previous
#. result button
msgctxt "accessibility_previous_result"
msgid "Find previous result"
msgstr "이전 결과 찾기"

#. String to be read by the accessibility service when focusing the dismiss
#. button in the "find in page" UI
msgctxt "accessibility_dismiss_find_in_page"
msgid "Dismiss find in page"
msgstr "페이지에서 찾기 해제"

#. Http Authentication Popup: Title
msgctxt "http_auth_dialog_title"
msgid "Authentication required"
msgstr "인증 필요"

#. Http Authentication Popup: Username
msgctxt "http_auth_dialog_username"
msgid "Username"
msgstr "사용자명"

#. Http Authentication Popup: Password
msgctxt "http_auth_dialog_password"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#. Checkbox menu item text to request desktop site
msgctxt "preference_performance_request_desktop_site"
msgid "Request desktop site"
msgstr "데스크톱 사이트 요청"

#. Displayed after a user long presses on the URL in a custom tab to copy the
#. URL
msgctxt "custom_tab_copy_url_action"
msgid "URL copied"
msgstr "URL 복사됨"

#. Description of what a user may find in the Advanced Setting category, used
#. for debugging
msgctxt "preference_advanced_summary"
msgid "Developer tools"
msgstr "개발자 도구"

#. Title of Advanced Setting category
msgctxt "preference_category_advanced"
msgid "Advanced"
msgstr "고급"

#. Preference to enable remote debugging of the app via USB or Wi-Fi
msgctxt "preference_remote_debugging"
msgid "Remote debugging via USB/Wi-Fi"
msgstr "USB/Wi-Fi 원격 디버깅"

#. Title for the fingerprint authentication dialog box that is shown to the
#. user when opening the app.      %1$s is replaced with the app name
#, c-format
msgctxt "biometric_auth_title"
msgid "Unlock %1$s"
msgstr "%1$s 잠금 해제"

#. Description for the fingerprint authentication dialog box that is shown to
#. the user when opening the app
msgctxt "biometric_auth_description"
msgid "Touch the fingerprint sensor to continue."
msgstr "지문 센서를 터치해주세요."

#. New session button for the fingerprint authentication dialog box that is
#. shown to the user when opening the app.      When pressed, the user's
#. previous session is cleared, and authentication is not required.
msgctxt "biometric_auth_new_session"
msgid "New Session"
msgstr "새 세션"

#. Button for the fingerprint authentication dialog box that is shown to the
#. user when sharing a link to the app     while the user has biometric
#. authentication enabled. When pressed, the user's previous session is
#. cleared, and the shared link is opened.
msgctxt "biometric_auth_open_link_new_session"
msgid "Open Link in New Session"
msgstr "새 세션에서 링크 열기"

#. Description for the fingerprint authentication image. Used for
#. accessibility purposes.
msgctxt "biometric_auth_image_description"
msgid "Fingerprint icon"
msgstr "지문 아이콘"

#. Error text displayed when the user's fingerprint cannot be recognized upon
#. re-entering the app.      This is displayed during the authentication flow
#. as the app launches.
msgctxt "biometric_auth_not_recognized_error"
msgid "Fingerprint not recognized. Try again."
msgstr "지문이 인식되지 않았습니다. 다시 시도해 주세요."

#. Error text displayed when the user's fingerprint moved too quickly upon
#. re-entering the app     This is displayed during the authentication flow as
#. the app launches.
msgctxt "biometric_auth_moved_too_quickly"
msgid "Finger moved too fast. Try again."
msgstr "손가락을 너무 빨리 움직였습니다. 다시 시도해 주세요."

#. Title for the prompt to enable search suggestions
msgctxt "enable_search_suggestion_title"
msgid "Would you like to turn on search suggestions?"
msgstr "검색 자동완성을 사용하시겠습니까?"

#. Description for the prompt to enable search suggestions         %1$s will
#. be replaced by the app name (e.g. Firefox Focus)         %2$s will be
#. replaced with "Learn more" which will be a tappable link         using the
#. string: "enable_search_suggestion_subtitle_learnmore"
#, c-format
msgctxt "enable_search_suggestion_subtitle"
msgid "To get search suggestions, %1$s needs to send what you type in the address bar to the search engine you’ve chosen. %2$s."
msgstr "검색 자동 완성을 사용하려면 %1$s가 주소창에 입력한 내용을 선택한 검색 엔진에 보내야 합니다. %2$s."

#. String to be placed inside the string: enable_search_suggestion_subtitle,
#. which will be a "Learn More" link.
msgctxt "enable_search_suggestion_subtitle_learnmore"
msgid "Learn more"
msgstr "자세히 보기"

#. Label used for the "NO button" for the prompt to enable search suggestions
msgctxt "enable_search_suggestions_no"
msgid "No"
msgstr "아니오"

#. Label used for the "YES button" for the prompt to enable search suggestions
msgctxt "enable_search_suggestions_yes"
msgid "Yes"
msgstr "네"

#. Message displayed when using a search engine that doesn't provide
#. suggestions
msgctxt "no_suggestions_message"
msgid "Some search engines cannot show suggestions."
msgstr "일부 검색 엔진은 추천을 표시할 수 없습니다."

#. Button to dismiss the message displayed  when using a search engine that
#. doesn't provide suggestions
msgctxt "dismiss_no_suggestions_prompt_button"
msgid "Dismiss"
msgstr "닫기"

#. Tips displayed on the home view
#. Tip displayed on home view explaining how to disable tracking protection
#. The new line here must be kept as the second half of the string is clickable
#. for the user.
msgctxt "tip_disable_tracking_protection"
msgid ""
"Site behaving unexpectedly?\n"
" Try turning off Tracking Protection"
msgstr ""
"사이트가 잘 작동하지 않나요?\n"
" 추적 방지를 꺼보세요"

#. Tip displayed on home view explaining how to add sites to homescreen
#. Argument 1 will be replaced with a line break in the application.
msgctxt "tip_add_to_homescreen"
msgid "Get one-tap access to sites you use most%1$s Menu > Add to Home screen"
msgstr "자주 사용하는 사이트를 탭 한번으로 여세요%1$s 메뉴 > 홈 화면에 추가"

#. Tip displayed on home view explaining how to make Focus the default browser
#. Argument 1 is the app name (Firefox Focus/Firefox Klar/etc).     The new
#. line here must be kept as the second half of the string is clickable for the
#. user.
#, c-format
msgctxt "tip_set_default_browser"
msgid ""
"Open every link in %1$s\n"
" Set %1$s as default browser"
msgstr ""
"모든 링크를 %1$s에서 엽니다\n"
" %1$s를 기본 브라우저로 설정"

#. Tip displayed on home view explaining how to add a custom autocomplete URL
#. The new line here must be kept as the second half of the string is clickable
#. for the user.
msgctxt "tip_autocomplete_url"
msgid ""
"Autocomplete URLs for sites you use most\n"
" Long-press any URL in the address bar"
msgstr ""
"자주 사용하는 사이트 URL을 자동 완성합니다\n"
" 주소창에서 URL을 길게 눌러 보세요"

#. Tip displayed on home view explaining how to add a custom autocomplete URL
#. The new line here must be kept as the second half of the string is clickable
#. for the user.
msgctxt "tip_open_in_new_tab"
msgid ""
"Open a link in a new tab\n"
" Long-press any link on a page"
msgstr ""
"링크를 새 탭에서 엽니다\n"
" 페이지의 링크를 길게 눌러 보세요"

#. Tip displayed on home view explaining how to request the desktop version of
#. a website.      Argument 1 will be replaced with a line break in the
#. application.
msgctxt "tip_request_desktop"
msgid "Rather see the full desktop site?%1$s Menu > Request desktop site"
msgstr "전체 데스크톱 사이트를 보고 싶으세요?%1$s 메뉴 > 데스크톱 사이트 요청"

#. Tip displayed on home view explaining how to add a custom autocomplete URL
msgctxt "tip_disable_tips2"
msgid "Turn off tips on the start screen"
msgstr "시작 화면에서 도움말 끄기"

#. Tip displayed on home view explaining ad blocking
msgctxt "tip_block_ads"
msgid "Browse faster by stopping ads and code that follows you around the web."
msgstr "웹에서 사용자를 따라다지는 광고와 코드를 차단해서 빠르게 브라우징하세요."

#. Title for a switch that enables or disables ads
msgctxt "block_ads_title"
msgid "Ad blocking"
msgstr "광고 차단"

#. Tip displayed on the home view explaining how to use the Allowlist feature.
#. "Allowlist" is a replacement for the word whitelist.
msgctxt "tip_explain_allowlist"
msgid ""
"Trusted site?\n"
" Allowlist disables Tracking Protection for sites you know and trust."
msgstr ""
"신뢰할 수 있는 사이트인가요?\n"
" 내가 알고 있는 사이트에 대해서 추적 보호를 비활성화 합니다."

#. Label for the snackbar when a user opens a new tab
msgctxt "new_tab_opened_snackbar"
msgid "New tab opened"
msgstr "새 탭 열림"

#. Label for the button in the snackbar that switches to the newly opened tab
msgctxt "open_new_tab_snackbar"
msgid "Switch"
msgstr "전환"

#. Preference for switching to a new tab immediately after opening
msgctxt "preference_open_new_tab"
msgid "Switch to link in new tab immediately"
msgstr "새탭의 링크로 즉시 전환"

#. Preference for safe browsing which when enabled, blocks dangerous or
#. deceptive webpages that may include phishing or malware
msgctxt "preference_category_safe_browsing"
msgid "Safe Browsing"
msgstr "안전한 브라우징"

#. Preference title for safe browsing which when enabled, blocks dangerous or
#. deceptive webpages that may include phishing or malware
msgctxt "preference_safe_browsing_title"
msgid "Block potentially dangerous and deceptive sites"
msgstr "잠재적으로 위험한 사이트 및 사기성 사이트 차단"

#. Preference summary for safe browsing which when enabled, blocks dangerous
#. or deceptive webpages that may include phishing or malware
msgctxt "preference_safe_browsing_summary"
msgid "Block reported deceptive and attack sites, malware sites, and unwanted software sites."
msgstr "사기성 사이트나 공격 사이트, 악성코드 사이트, 원치 않는 소프트웨어 사이트를 차단합니다."

#. Preference for exceptions tracking protection
msgctxt "preference_exceptions"
msgid "Exceptions"
msgstr "예외"

#. Description for the exceptions preference screen
msgctxt "preference_exceptions_description"
msgid "You have disabled Content Blocking for these websites."
msgstr "이 사이트에 대한 콘텐츠 차단을 비활성화 했습니다."

#. Menu item to remove existing exceptions.
msgctxt "preference_exceptions_menu_remove"
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#. Button to remove all websites from the exception list
msgctxt "preference_exceptions_remove_all_button_label"
msgid "Remove all websites"
msgstr "모든 웹사이트 삭제"

#. Title for the tab crash report screen
msgctxt "tab_crash_report_title"
msgid "Tab Crashed"
msgstr "오류난 탭"

#. Headline for the tab crash report screen
msgctxt "tab_crash_report_headline"
msgid "Sorry. We’re having a problem with this tab."
msgstr "죄송합니다. 이 탭에 문제가 있습니다."

#. Subtitle for the tab crash report screen
msgctxt "tab_crash_report_description"
msgid "As a private browser, we never save and cannot restore this tab."
msgstr "사생활 보호 브라우저여서 저장하지 않았기 때문에 이 탭을 복원할 수 없습니다."

#. Label for button to close the tab
msgctxt "tab_crash_report_close_tab_button_label"
msgid "Close Tab"
msgstr "탭 닫기"

#. Title for the fatal crash report window         %1$s will be replaced by
#. the app name (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "fatal_crash_report_title"
msgid "Sorry. %1$s had a problem and crashed."
msgstr "죄송합니다. %1$s에 문제가 있었고 종료됐습니다."

#. Description for the fatal crash report window
msgctxt "fatal_crash_report_description"
msgid "As a private browser, we never save and cannot restore your last browsing session."
msgstr "사생활 보호 브라우저여서 저장하지 않았기 때문에 마지막 브라우징 세션을 복원할 수 없습니다."

#. Label for the button that closes the window
msgctxt "fatal_crash_report_close_button_label"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. Label for the button to restart Firefox         %1$s will be replaced by
#. the app name (e.g. Firefox Focus)
#, c-format
msgctxt "fatal_crash_report_restart_firefox_label"
msgid "Restart %1$s"
msgstr "%1$s 다시 시작"

#. Label for the checkbox to send the tab crash report to Mozilla
msgctxt "crash_report_send_crash_label"
msgid "Send crash report to Mozilla"
msgstr "Mozilla에 충돌 보고서 보내기"

#. Pop-up message to inform users they have enabled content blocking
msgctxt "content_blocking_enabled_snackbar_message"
msgid "Content Blocking is enabled"
msgstr "콘텐츠 차단이 활성화됨"

#. Pop-up message to inform users they have disabled content blocking
msgctxt "content_blocking_disabled_snackbar_message"
msgid "Content Blocking is disabled"
msgstr "콘텐츠 차단이 비활성화됨"

#. Snackbar action button that users can press to enable content blocking
msgctxt "content_blocking_snackbar_enable_action"
msgid "Enable"
msgstr "활성화"

#. Snackbar action button that users can press to disable content blocking
msgctxt "content_blocking_snackbar_disable_action"
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"
